<<一年>> 關楚耀

其實關楚耀本身個樣唔差 唱歌都唔錯
但就係因為大麻單野潛左一年
然後之後都好似冇咩起色

有冇人覺得 佢重新出道首＜＜一年＞＞ 其實嘅好聽 歌詞亦都非常有感 道出佢哩一年黎嘅懺悔呢？

再紅要食白粉

樓主識唔識字 ？
但agger